用保力加線計買入時機其實有冇效?

上禮拜5我睇恆指係通道頂(果陣仲穿埋),屬於賣出訊號,咁我就就買左小注500蚊30600打靶熊諗住測試下保力加理論究竟有冇效.

今早起身一睇,

開市已經3萬,

開市10分鐘升360點,

10點升450點.

12點上半場打完講緊500點升幅. .

500蚊熊變150蚊.

根據個垃圾理論,佢掂到通道頂屬於賣出訊號,會開始回落

所以1月3號會回落嗎?我覺得好似3萬1勢如破竹了.

學藝未精,屌細力d.

從來買股都唔會淨睇一兩個指標決定

從來都唔會咁玩牛熊, 你咁樣估頂估底, 多多唔夠你輸

睇開就知係馬後炮指標

破頂當日會見到陽燭隊穿通道頂，之後條通道會闊左。
強勢股連破52週高，會貼住通道頂上。如果每破一次頂入一次熊，多多都唔夠輸。

即係仲會升?

唔係馬後炮用？

咁容易的話就冇人返工啦ching

就咁睇冇用

建議你睇清楚保力加係點計出黎先
你就會個點解條通道上完可以再上 闊完可以再闊

咁應該睇埋咩指標

講得幾好

冇必然既，估到就發左達。
強勢股破頂追入係一種玩法，適合單邊升市大漲小回。而家算係上落市，急回可能性唔細。
控制注碼，諗好止蝕止賺位就ok。

乜都唔知跟號碼買個d, 不妨去了解下823 , 了解下reits 。買d 冇壞。

咁簡單一個理論就比你估到個trend
人人都發達啦

最怕係裂口開，想走／想買都唔得個d

咁容易我洗撚返工做狗

事後睇好似真係識反彈 實時果陣睇到佢不停修正